做乜事今日冇咩人講中環塊地送左比老共單野？？？

琴晚facebook都係得幾個傳媒有提下
好少人去示威
今朝一開新聞幾乎冇人提
發生乜事
香港人好自豪送左塊地比老共

因為已成定局....
但點會係「好自豪送左塊地比老共」，係咪班廢老講

其實係好撚大件事
屌你咁割法分分鐘成半個香港割左比大陸